［👹鏟。雪👹］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［196］

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

1

9月毛子鬼有雪

我都係覺得紅點靚d

開佢樣啦

個。

文sir可唔可以delete我file?

咪ar

鏟雪王馬斯亞

肯死出去未？

G持

再見到你就show佢樣啦

屌 條友屌極都入

快

冇fifa玩悶

no

-.- 真係以為自己系臥底牙。。。

咩事。。。。位ching未食藥。。。？

支持開樣既打1字
唔支持開樣既打0字

我曼今季係咪仲未影team相

0

Lm

可以做個朋友?

仲有38分鐘就開波

唔同弱智做朋友
只係唔忍心佢地hey0 弱智仔

全部都搞gay

又唔好咁直接

你有玩st. john? 我都有

又成班you you me me，係咪仲未屌夠？

當依到fb？ 要睇圖出去開

咁你唔幫會然lin?

yes

爆炸冇隨隊

半夜留名

都要休息架 咁踢真係會傷

ok thx 證實個fb係你了

你咁樣話你老死... 25

講事實....

想睇

聽講一月等埋基仔黎先影

馬仔

唔想又空炮

聽講買埋大眼仔

夜神

新人留名

BU?

點睇最區重有人迷西？

ys

白兵？

你係雞頭迷爆

答返我問題先
迷拖就唔洗講 是必要的

連加特勁到

好撚似甜筒輝

聽晚睇好你

最區小圈子迷初代西

見佢又唔係大奸大惡 唔好咁了

多家英國媒體報道，費蘭尼因為腳踝的傷勢，將缺席週中與莫斯科中央陸軍的歐聯聯賽。

曼聯全隊目前已經出發前往俄羅斯，不過費蘭尼並沒有在出徵名單當中，他會留在曼徹斯特休養。

低質會然

條中場線死左兩件了

重有hehe同mictom

來自西班牙《國家報》的消息，歐足聯已經警告大巴黎，如果他們違反了財政公平政策，他們可能會無緣下賽季的歐聯。

該消息源還表示，歐足聯是在拜仁、祖雲達斯以及皇馬向其施壓後才對巴黎發出警告的。

對於巴黎來説，他們必須有所行動，巴黎主席已經聯繫了8名球員的經紀人，這些球員都被允許離隊。這8人分別是迪馬利亞、柏斯托尼、馬度迪、盧卡斯、達斯拿、賓艾化、欧利亚以及泰亞高施華。現在只有馬度迪以及奧利耶完成了轉會。

張Emergency

mctom好廢 聯賽盃都未必夠班

cap定左幾張 廢事佢private

屌你牙 又話買實體

市面上唔知有咩右閘好
不過PSG放佢隻真獌右閘黎啦，應該都賣得下錢

Cap左個張

我問你咋嘛 一開始迫人用牙朗打柒基仔

梅利亞邊會賣

不過不失啦

明人不做暗事
似甜筒輝無罪架喎

希望你地放我上來比巴打知道我係咁有型

ok 見你咁有恆心不停入黎 決定吾追擊你了
有冇ching g持？

block左

ok
我g持

認真想我放？

都係ff姐
留番打機用算

放plz

想上位

想睇你繼續見佢一次屌一次

ok

係熱刺踢成點??

可唔可以我每入一次就post我一次

aurier岩岩拎完紅牌

放啦 佢咁串

我怕殺錯良民 比佢拋疾左

Oreo係另一隻
上場紅完

文沙 隻game好西

成全下佢囉

都要買架啦。。。。。

個節奏慢到仆街

幾型
放多d plz

如果係官網買
男裝 印普巴 歐聯字+章
女裝 印LKK 歐聯字+章

兩件加埋$137.29鎊 免運費？

我反而幾鐘意喎

死返出去啦仆街 煩撚到仆街

我懶呀
咁鐘意上位自貼啦

希望歐聯見到靴里拉踢返正選，機會黎啦，爭取下表現。
馬仔更加唔駛講，都係正選

起埋我底
咁大犧牲
都唔比我入?
比我

渣架

岩岩比左$8買3個月
當支持下都好

記名不了 話晒都叫搞過下港獨 一陣賣鳩我就仆街

港獨都好搞

免運費好似做埋今日

禾悔改了 正所謂「實迷途而未遠，覺今是而昨非」禾刀系決定擁抱習近平主義

隊長卡域克呢

香港應該三權合作

卡膠唔洗講架喎

有冇link 想買件

冬甩

雪糕筒練出神龍DDG 好感動

上曼聯官網撳shopping就有
仲做緊免費印英超字

如果係官網買
男裝 印普巴 歐聯字+章
女裝 印LKK 歐聯字+章

兩件加埋$137.29鎊 免運費

算平定貴

一件都一百鎊wor 唔係咩

有budget咪買囉，早買早享受
不過官網早兩定三星期做過免費印盃賽字

有冇巴打知道如果同人 share 咗 fifa 可唔可以喺 game 一齊用到上線功能

Yes

我計返 季尾印兩件都1000
而家都係1400

但係記得有巴打話官網買, D印字會變左細SIZE, 係咪真?

唔會

切記唔好連埋同一個ea ac

英超字好似係會用左細字架wo

中場出 馬達 hehe馬迪 操返起hehe

今年冇分大字細字了

笑咩

馬達場場正選掂唔掂嫁

我覺得唔會用mata

連續兩場正選呢場應該比佢抖下

LKK
馬 mk Lin
hehe 馬迪

唔係好想見到mk 但冇得揀

一定有MK馬達是但一個

再唔是打442
福 渣古
馬 hehe馬迪 lin

換走mk 用卡膠 hehe變右翼 lin踢攻中

you really on99

yes I'm

卡膠踩過草未？

踩過啦 上幾場好似係

聯賽盃

對伯頓

連自己隊長有無出場都唔知

其實lkk場場踢足

聯賽杯咪無份囉

fake man

你地覺得mk夠唔夠班踢正選🤔

夠
唔通用LIN咩

夠
佢未黎料

要知道佢腳風未順到有1g5a, 上年適應英超之後個段氣勢勁到

幾時先黎料🤔

開季到而家都係隱形🤔
9下9下又助攻🤔

一係就見佢斷欖😑

中間突破好有威脅 但係早少少交會好d 佢啲決定有啲曳

踢反擊其實佢好好用 又快 射波又唔差

佢未夠料
但個10號位無人夠佢有料🤔

希望妹妹出返黎唔使佢派牌會好d🙃

隊友配合唔到佢

我都係咁諗🤔
無得揀😖

Mk 係有料 但真係好撚唔穩定
周不時都隱左型 雖然9下9下有助攻

隱形都唔緊要
成日斷欖真係嬲😫😩😤

上次歐聯對巴素利睇到
有好多球反擊馬仔空晒又唔傳

Mk同以前nani都幾似 腳風順就好勁 唔順就隱形

nani 我見佢拎波會有期待
mk就完全無😑

有邊倘唔係咁

lin...

迪屁...

傑斯呢條廢中 又唔去見工 走去踢波

未臭係

堂堂德甲MVP都會唔夠? 你真係當曼聯好勁咩

真射得幾靚既

所以我係支持free臭燒過黎 如果成事的話

咪同lin 差唔多

唔講我以為早兩日先拎德甲mvp

大家都係差唔多 好似係

我覺得mk呢幾場沉左係因為冇左妹妹

妹妹幾時番黎 好掛住佢

D人話冇Pogba仲好，事實係冇Pogba就冇人運到個波上前場

馬迪解放普巴, 普巴解放Mhki

佢開季第一場已經係咁喇wo
分別係之前-6有助攻

真係成場無腳好波又比佢r 到助攻

Free 過黎 兩個輪流打10號

lm

搵戰犯又易左

一輸波又頭dupdup 眼濕濕 實比人屌到反艇

咁唯有一直贏
唔好輸

Mk好似淨係識打反擊

sor
打反擊都好大機會斷

佢應該除左曼聯邊到都唔會去架喇

一係番黎教u18 u23，一係做番佢間酒店算啦
家下摩佬教得好地地，唔駛呢個grad左幾年都唔搵工嘅廢中

教下班仆街斬波啦
冚家詳

教青訓啦 話晒跟咗阿sir咁耐 用返以前嘅經驗敎人揀人都夠 教幾年咪睇有冇位上囉 而家又偷食又唔做嘢 成件辣殺咁

根本就係垃圾 連證明自己都未

連coach都唔撚做 on99
條友唔係真係諗住曼聯會比個冇經驗ge人揸旗嘛

以為自己係c蒙尼同c單

拖舟都做過青訓教練啦

C蒙尼教下體前已經有左唔少經驗架啦
2006 競賽會
2006–2007 拉普拉塔大學生
2008 河床
2009–2010 聖羅倫素
2011 卡坦尼亞
2011 競賽會
2011– 馬德里體育會

人地哥狗同C丹就真係教完青年軍就教一隊，一教就頂級
但你老味連青年軍都未帶過，就係度話要教曼聯

其實邊度講過廢中想做曼連領隊

得罪講句，傑C根本係PLAYBOY底，唔係廢SIR當年搵SAS MON日實佢晨早做左傳說中嘅天才球員，所以宜家冇人管HEA底先係正常

係囉
其實傑斯大把身家 教唔教曼聯真係睇佢興趣
但曼迷好似講到老憑咁
雖然佢話哂教過下

而家轉會市場 咁瘋狂 有得free奥燒 山狗
唔洗諗 簽左 先諗點排陣 啦

你當d傳心師流架

好似馬迪咁3年約其實都係有得諗嘅
不過我地個陣會變到有啲誇張

打fm 咁。free 簽番黎賣

ozil夠膽黎既話 踢兩年賣你去費倫巴治

唔抵喎咁就
又要比簽字費
分分鐘賣出去嘅錢都唔及簽字費

有妹妹咪又係成日推甩

等摩佬揸乾佢 用佢兩年 然後再賤賣去火雞國 諗得過

推甩/最尾一腳交失 例牌野

"Ryan (Giggs) wanted my job," said Mourinho. "The club gave it to me. He wants to be a manager. It's his decision. He could have been anything at the club. It’s not my responsibility.

咁好心佢真係搵下經驗先
唔通fg就想坐ceo個位咩

就算呢一刻Daddy走 都唔到傑長老啦

呢句真

摩佬依家都叫執左條骨出黎
人腳其實好唔差 又後生
邊個黎接都易好多

搵椰子教

屌你搵個咁極端嘅
不過真係想睇耶子番英超
教下水晶宮甚至愛記都好

教到降班

係我地曼聯害左椰子

愛記本身人腳唔差啦 係朗奴高文on9 姐

成日話冠軍陣容
但其實果個陣得費sir先教得掂

其實嗰年係其他強隊失準姐 咁嘅陣都有得捧盃

好撚肚餓
但仲開緊會

食左啦我

早

食左三哥

辣殺食物

教到啲球員個個唔鍾意佢
自己部下費蘭尼又唔識用
點都係佢問題

Miss me?

奧燒真心夠料踢
一定好過MK
斬波 俾波 時間又好 Hold波勁

新特蘭就真係害左椰子啦
排緊榜末3強

早晨

依家是咪坐正後備位

仲要炒曬班老臣子

可唔可以咁講 mk做到既奧燒都做到
奧燒做到既mk得8成到？

但我又唔覺臭燒跑得夠mk快 雖然mk好快好快 帶波甩晒

係
今年似山狗同佢輪流
雲格痴跟 奧燒一季乜9 比賽 踢親都出哂 90分鐘
中場 又冇防中保護
佢肯過黎 肯定係前面踢得勁自由 唔駛點守

Mk會協防多跑動
奧燒黎埋同妹妹一齊眼神防守咩
兩個又爭球權

唔係佢肯，係摩佬木仔肯唔肯

已經有自由人lin 睇唔到要奧燒既中必要

平心而論 lin高臭燒最少3班

奧燒都丁

Sick ball牙清

球技個d 唔講
講樣lin已經靚仔好多

無啦啦丁老燒做乜？
我曼完全唔需要呢啲傳統10號。

又奧燒又基沙文
邊有位擺呀

咁唔要奧燒 俾個施華你 要唔要
定係你覺得用MK會仲好

渣古
馬/福 攻中 基

mk上季連左閘都踢過
奧燒敢唔敢

我要返mk

我都係迷MK

mhki

係曼依家呢個踢法，MK的確係適用過老燒，雖然MK傳球方面冇老燒咁勁，但起碼打反擊衝到上走畀波渣古，老燒邊打到快速反擊。

希望禾曼會來香港好似轟咁 同大J 笑波子一齊拍片

要奧巴美揚算了

要加坦算了

係都達哥啦
依兩條友

要史杜特文算了

ozil其實會唔會係頂mata

奧燒肯守先算
Mata成日正選就係肯走肯守
一失球權就第一時間撲

Mata都同過KSI拍片

咁更加唔好黎
能力兩個差唔多
但馬達起碼會勤力防守

係

不過你最後個句我agger嘅

屌，fifa 仲未有偷跑
往年早三日都一定有

摩佬係皇馬個時 就係奧燒比波上去打反擊

但你忽略左摩佬同Ozil 既化學作用呢
= Matic同摩佬

基沙文唔係踢假9咩
踢唔踢到翼架？

成班覺得 奧燒係跑上去入波果個
人地一腳靚分波穿哂 要跑既左右加渣古 已經夠入波

LMRM都有打過 再唔係根本唔使ozil 電話佬已經可以打攻中

我地咪係mk/福/渣古次次斷呢腳波 反擊失敗

英媒線人披露，曼聯訓練後，盧卡古經常會拉上小兄弟拉什福特和馬迪爾一起加練，主要練射門，跑位和配合，有時還給他們的護球提一些建議，加練時間有時接近一小時。“他們仨關係很好，盧卡古自己也很年輕，而他主動叫上其他年輕隊員一起加練，這讓摩帥很滿意

跟馬仔學下點單刀啦

黑色三連星

奧燒其實近年都唔係打傳統十號位
無論係德國定阿仙奴都係偏向打個左中場/左翼位 都無乜點打正中間個攻中位 成班係度諗佢取代mata同mk做乜
佢黎左 下年福打卡古後備 唔洗再睇佢係左邊鳩爆鳩射 問題係馬仔重想唔想打奧燒後備姐

間接證明有d 人係攝石人

Mctom同杜安沙比都去左鏟

lkk教護球

恭喜你
你已經趕走福仔

福同馬冇得上位

馬達埋門有威脅好多
奧燒接唔接受到成日6x分鐘俾人換走先

家下佢坐緊後備添

睇返stat 佢地兩個差唔多

識波就唔會用奧斯爾打邊啦，摩佬要你教？

過人突破：馬福
傳波組織：mk馬達
自由人鳩跑：lin

如果下年都係呢五個
同埋真係簽電話佬既
我睇唔出點解要簽臭燒

惟一解釋：放馬達

咪單單打打呀下

唔怪得依家要同ddg傾續約啦，應該驚下年賣咗mata呢個西班牙幫ddg又會唔開心

我希望佢成世都冇機會平反

想睇下球王迪同大眼同時紅箭咀上哂去
摩佬個樣

仲有普巴

下年要做6冠皇，點解要放人走

仲未計Angel Gomes
3大攻中一齊過功力比佢

羊又單單打打

你⋯你係阿希？

yuri係管家婆

屌咪搞gay ok？

免簽幾大都幾要

冇實際作用既話要黎做咩
人工都係錢黎

咁當然木仔覺得呢啲唔撚係大數目
同埋臭燒肯黎打後備既話咪簽囉
只係我覺得冇必要為左簽佢而夾硬賣走現有球員

Yes 要搞出去自己搞 咪係到搞

原來咁多人有絕症 好慘

Mata下年暑假到期 唔洗賣自己走
新球員又要夾過對波 又係一樣煩既野
我覺得mata bb幾好

英超仲差馬達一個冠軍 唔俾走

馬達肯走位做配合
落力防守
肯坐後備

而家既佢未必係key player
但一定係一件好好既齒輪

上季明顯睇到hehe mata 華西係場上
佢地三個配合最好 好多攻擊都係右路
今季華西能力大減 matabb幾勁都無用啦

原來差一個英超，馬達就咩都贏過晒

伊巴差歐聯英超

撚羊差一個歐連

係英超歐聯差伊巴至啱

大家唔同層次冇得比 伊巴強姦咗唔同聯賽 都唔講樣同商業價值

但撚羊屌打成個世界 根本冇得比

奧燒打邊其實好撚垃圾
打中又零防守
不過摩佬要得實有方法fit落隊波

摩佬買人唔洗怕 不過佢放人就

香川當年都係

我唔係mvp嘛

個個都災難級後備料

jazz lin:佢唔係前鋒呀 佢係前場自由人

通常一隊入面最勁既都係..

又有一班無睇波話奧燒唔跑無防守，明明佢係阿狗跑動距離最多嗰幾個又多過山狗
同埋奧燒唔似mk喺禁區前先放killer pass，可以比較遠距離就俾黎劏穿，2種類型黎

有得免簽 梗係簽啦 又唔係無錢出糧
一個星級球員wo 你睇鄰居後備就知啦

唔想要奧燒呀
到時馬達波都冇得踢

ozil唔洗錢都有人唔想要
馬迪唔怪得真係要企開d

唔想要LKK呀
到時福仔馬仔波都冇得踢

唔洗錢一定要簽，簽黎唔用都唔可以比第隊用，皇馬用呢招用左好多年

做英超賤種

真係諗唔明唔使錢點解唔簽, 條友又唔係無用
當年雲爺爺窮到咁都肯使錢買啦

其實奧燒仲算唔算top 5 攻中

其實以英超隊d賽程咁頻密來講人多就唔駛擔心
免費簽厄齊爾絕對係抵

印象講波

免簽真係老閪都要啦

咁你最記得HEA碧係乜？咪又係HEA剷

巴黎個真曼閘肯黎未啊

一場5球 底線玩波波

其實真係好想知有冇人可以係當打、球隊唔想賣嘅情況下可以走出巴黎魔掌
主動交轉會申請有冇可能走到

巴黎呢D廢會我曼一個電話搞撚掂佢

前年先比人搞完隻二五仔

個隻狗養唔熟 我敢帥已經屈多佢5,6,7m啦 哈

打fifa story mode 妹妹同LKK喺隻game到都好基

唔知佢第一單報單係幾多
但最後賣得個4千幾萬唔多掂喎

對猁帶帽

如果阿朗素教利幾耐俾人炒

通常每隊最勁果嗰做自由人

底線過人助功俾丙朗

巴黎聖日耳門今夏不顧一切，豪花2.22億歐元替尼馬（Neymar）支付違約金，結果惹來其他球會投訴。據西班牙報章《El Pais report》報道，拜仁慕尼馬、祖雲達斯、皇家馬德里等歐洲勁旅在夏季轉會窗期間，均向歐洲足協（UEFA）投訴PSG違反財政公平競技原則，UEFA繼而警告PSG，若果證實相關投訴屬實，將禁止PSG參加2018/19年賽季歐聯賽事。

PSG受壓後，球會高層隨即下令聯絡麾下球員經理人，商討掛牌出售球員事宜，副行政總監白蘭斯48小時後就羅列出8名可出售球員，包括迪馬利亞、柏斯托尼、馬度迪、盧卡斯洛迪古斯、達斯拿、賓艾化、奧里亞及堤亞高施華，最終只有馬度迪以2000萬歐元轉會費加盟祖雲達斯，以及奧里亞以2500萬歐元轉會費投效熱刺，賣人之事或陸續有來。

《El Pais report》補充，PSG球員對會方不惜出售球員以追求尼馬，感覺受到冒犯，或許成了尼馬與卡雲尼內訌的遠因，如今部份效力球會一段日子的戰將，對尼馬是口和心不和。無論如何，會方這個決定可望為PSG保住來季歐聯資格。

洗唔洗執返件玩下？

好似得Draxler啱
除非搶梅尼亞

all go mu la diu

到依家都諗唔明點解psg會買賓硬化

打擊其他隊

hehe歐冠好大機會有正選踢
爆炸傷左 沒跟隊去鏟雪

嚴唔嚴重

咁應該卡膠+hehe

尋晚都講過啦，同埋咁嘅人腳都肯定係佢踢正選啦

會唔會有可能保守d出卡神 馬迪 hehe

.

卡神馬迪好似重疊左

應該出卡膠 hehe mk
半場入兩球既話換mictom出黎頂mk

會唔會俾華西休息出T仔

The boss has confirmed Pogba, Fellaini and Carrick will be unavailable for tomorrow's @ChampionsLeague game against CSKA Moscow. #MUFC

卡神都無

hehe matic mata?
卡叔爆炸搞咩

而家先搵到tg腦魔stickers

識波

老人家唔凍得...weak

睇返第一球, 朗隊個助攻真係好尾機

妹妹又剪頭髮

sick ball

堅靚 有得射都簡傳 無私大愛!

唔係個個都做到
啲防守球員企哂係到 呆左

U18有興趣係MK DONS簽新拳王Dylan Asonganyi

完美男人華西都冇隨隊

有杜安傻b

純討論
如果psg咁玩
先買1支業餘球隊
用呢支隊買人，然後象徵式幾蚊借比psg
有冇違規
要罰都係罰支業餘隊

點會呀, 印象中無見過佢長袖踢波

睇死都唔捉架啦
講真, 要左右交右手有幾難, 叫Emirate贊助十億歐元落心口廣告都得啦

十足十鏝城咁
根本有錢人球隊點整都唔會罰

食杯甜筒都病啦佢

話撚左雪hehe架啦 呢季踢到成pat屎咁-.-

343

又真係好難搞, 唔通唔俾人收贊助咩
一係學玩具波咁玩工資帽, 仲要硬工資帽先得

根據《獨立報》的消息，在明年1月份冬窗開啟之前，曼聯主帥摩連奴希望球隊與拉舒福特以及費蘭尼完成續約。

除此之外，在靴里拉的續約一事上，曼聯方面感到很放鬆，他們相信靴里拉很快就會簽下新合同，靴里拉的西班牙同胞迪基亞也會在未來幾周與球隊開啟續約談判。

摩連奴希望球員們把注意力放在足球上，在球員的合同上，摩連奴打算採取先發制人的策略，他準備優先解決這些球員的合同問題。

費蘭尼已經是摩連奴最喜歡的球員之一了，因為費蘭尼能夠完美執行摩連奴的戰術要求，費蘭尼與曼聯的合同將會在明夏到期，摩連奴希望球員能夠儘快完成續約。

Mata 會唔會真係GG

豬硬波了

冇人用都咪撚出佢 上季踢得好又點 今季垃圾就冇得出架啦 on99

睇下mata肯唔肯簽一年囉
基沙文真係黎既, 再加埋p仔返黎, 佢更加少機會出

佢又冇得踢
放假搞下個頭都唔得

Btw 呢場輸咪輸
如果呢場輸 之後幾場拎得哂啲分又有咩所謂
作客俄佬不嬲都輸多

和都偷笑啦...

嬴唔到都好, 咪撚整傷就得
中央陸軍果個無記錯係人造草場黎

帶望今晚唔出再出mk 同hehe 呢兩年垃圾屎 -,-

依場贏出線機會大好多
和都唔緊要 最緊要唔好傷

薯仔田

咁應該會盡力贏

呢場戰果真係唔緊要
冇人傷就夠

最好派盲 lin 白lin 細緊呢啲去踢

又剪髮又跳舞 其實幾時復出呀

而家好似無哂聲氣, 係咪仲睇緊做唔做手術

諗起啲反妹話冇左佢仲好就笑左出聲

所以依家咪靜左
你估佢地唔急
冇得出點反

Jokic老母比狗屌，老婆係雞

照反, 一於豬波就賴佢剪頭髮啦

當地時間週二下午，曼聯中場米希達恩跟隨摩連奴一同出席了球隊與莫斯科中央陸軍的賽前新聞發佈會。

關於球迷們

上賽季，在對陣羅斯托夫的比賽裏，我在看台上看到了很多亞美尼亞的球迷，我希望在明天的比賽裏也會是如此，希望他們給我以及球隊提供幫助。

關於本賽季個人的狀態

我認為上賽季是過去了，本賽季是不一樣的，我在訓練裏非常努力，為的就是為英超聯賽做好準備。本賽季我的表現很好，我在儘自己的全力幫助球隊。

關於對手

我看了很多場莫斯科中央陸軍在聯賽裏的比賽錄像，他們很有經驗，但歐聯聯賽與俄超聯賽不一樣，我預計他們會在明天以不同的方式比賽。

關於歐聯

曼聯是一家豪門，我們關注的是球隊要嘗試贏得這項賽事。

關於摩連奴

當然，所有人都知道摩連奴的要求非常高，他所説的是正確的。但是，如果我們表現得不太好的話，他不會説出確切的名字。

但我們試圖提升自己的實力並且也更加專注於比賽，而不是像他所説一樣在玩PS主機遊戲。

反摩

祝佢死全家 仲要生癌典下典下咁仆街死

關於助攻

所有人都知道足球不僅僅關於90分鐘的比賽，每場比賽，我都在最後時刻保持注意力，對手變得很疲憊，我也利用了機會並且給他們製造了麻煩，也許正因為那樣，我也在最後15分鐘裏送出了更多助攻。

關於歐戰的狀態

這不是相同的賽事，這有一點不同，因為歐聯要更困難，這不是我第一次參加歐聯了，所以我會試圖踢好比賽並且表現出色的。

妹妹傷緊仲有心情搞個柒頭

當地時間週二下午，曼聯主帥摩連奴出席了球隊與莫斯科中央陸軍的賽前新聞發佈會。

關於傷病

我們沒有費蘭尼、普巴或者卡域克，所以在這場比賽裏我們失去了者三名中場球員，所以我們的解決辦法並不多。

但是我們在盡力避免關注球場上的個人對抗，我們會派出一支有實力並且很均衡的球隊，我們要嘗試贏得這場比賽，這是我們的目標。

關於上週末聯賽裏被球證罰出場

如果我沒有受到(追加)懲罰，這是因為當時我沒有被罰出場的理由，我很高興我可以在接下來對陣水晶宮時正常完成我的工作了，那對於我來説就足夠了。

關於對手

我曾率領皇家馬德里以及車路士對陣過莫斯科中央陸軍，現在我要帶領曼聯面對他們。

我總是喜歡回到這裏，因為莫斯科是一座美麗的城市，每一次我來到這裏時，它都變得更棒了，所以我必須説這讓人感到高興，我認為這會是我面對的最棒的一支莫斯科中央陸軍了。

關於費蘭尼在與修咸頓一戰裏被沙恩朗治踢傷

我原來認為主球證鮑森當時吹罰了一場不錯的比賽，當我在電視上看到(沙恩朗治對費蘭尼的動作)時，我才意識到費蘭尼(沒有遭遇重傷)已經是很幸運的事情了，我不希望費蘭尼缺席很長的時間。

關於對手前鋒維蒂尼奧

你們是他的經紀人嗎？我不會談論對手的球員，這是因為，如果我表揚他們的話，我就是在激勵他們。如果我説他們的壞話，我也是在激勵他們。

關於球隊的狀態

要想保持球隊的狀態，我們就要做現在正在做的事情。我們想要踢得很出色，在比賽裏的一些時刻，如果對手獲得了優勢，我們就表現得相對一般，就像在對陣修咸頓時一樣，我們也必須應對那樣的時刻。

在對陣修咸頓的上半場時，我們可以將比賽變得很容易，因為我們以1-0的比分領先，我們本可以輕鬆地取勝。但在下半場，我們處於下等的地位，我們必須努力戰鬥。

關於米希達恩(米希達恩跟隨摩連奴一起參加了發佈會)

首先，我要澄清的是，通常情況下，我們會帶上在明天的比賽裏首發的球員(參加新聞發佈會)。

我在試圖讓你們的工作變得更容易一點，我不是在説米希達恩明天就會首發，也許他會，也許也不會。在上賽季的歐霸盃里，米希達恩踢得很出色，但上賽季是上賽季了，本賽季又是不一樣的故事了，我們需要他再次表現出色。

歐聯是一項與歐霸盃相比水平不同的賽事，比賽當然要更加困難了，我們需要球員拿出最佳的狀態。

關於林德洛夫

我們會給林德洛夫時間的，我們不會給他的成長施加壓力的，他出任的是球場上一個特定的位置，他需要時間，我們會給他時間以及機會。

但是，只給他時間但不給機會的話，他的發展會變得很緩慢，他需要時間，我們不能給他壓力，他會在未來獲得更多的機會，他會一步一步地提升實力。

你依家係咩意思

傷左唔撚緊要

仲跳到舞
唔洗做手術下話

都唔希望有人受傷啦 唔使輪換咩

唔希望有人受傷
但傷既話最好係呢4個入面

回家了

應該係出術等妹妹唔洗踢國際賽

白lin唔好傷啦

呢場好似修仔果場咁柒住贏一球
唔好有人傷就滿足

守和都還神

希望用福仔考車成績換取今場贏

摩佬

我希望用佢50次考車成績換我地六冠王

50 次都考唔到牌
死撚左佢算唔

Agger

一d誠意都無, 豬撚硬都得
有誠意既就玩d大, 嬴波就撚羊無女

十卜

好 唔好搞鳩我

唔好係到講女ok?

一早過番去了,不過個邊太少人

咪話左無女囉

禾巧想打FIFA牙

無女咪無女

都係你班25仔離棄阿糟

為左嬴波去到咁盡, 果然係真曼

聽晚CS贏波冇球員受傷
文西直播食屎

醒覺了

g 持

都g持

有仔就夠

你一齊ok?

都話唔是homo

身在曹營心在漢

ok 輸多過3球我食

無女可以搵B清

B清真男神黎

所以咪吸引到你

Yes 想回家

特登轉埋I瘋8等牙JOE仔個新APP上架

rich

幾錢，
有興趣接下d蟹貨好抵🙊

有冇手足會買iphone X

有現貨都下年春天，可以儲錢買x2

應該會等第二代先 雖然好靚 但第一代多數都有啲伏位

就緊睇就知伏

我覺得得返faceid 冇左touchid 係敗筆

教主設計>>>>>>>>>>>>gay佬

有沒手足已經返左娘家

娘家啲曼post少人到

因為波台無哂人先過黎連登
除非大半個波台回家 否則唔會回家

steve jobs先係成個蘋果既靈魂
gay cook根本係享受緊佢既成果

呢樣真

其實耐唔耐都有返過去睇...真係無乜人
有時成半日都無reply

每次都見到HSxxxx鬧人25

日日派楊格bb 膠果個p字頭仲on9

楊格BB係咪撚羊XXXX？

no
撚羊係gay

次次見夜神講我既
都係負面
Btw咪屈啦屌

楊格bb係YOUNG!!!

撚羊迷羊又迷西, 高汁d
ok?

夜神都係講事實姐

呢類母公司贊助
Uefa會跟市價
唔俾你做數
即係賤種而心口每年70m
Qatar出到俾鈀鑗100m每年
Uefa都只計70m

原來呢度都咁多人心繫阿糟

2個都有米, 去外國讀書 =.=

咁你有乜損失 你不嬲三餐都食屎既

收工未

不嬲都係高汁會然
公認的

我窮

屌緊你條女la

巴打變撚左紅字既, 練緊葵花寶典呀

我不嬲絲打黎

絲你老母 死變性人

呢條長褲幾靚
知唔知香港有無得買同幾錢

牙祖
有無手足想番去了

返去會比人鬧25

好想睇沙比

邊面多人去邊面

牙祖會特赦禾地

返去我地自己個開po la
唔入佢地d 憤青

開左都實入黎狙擊我地

直接叫朗隊不離不棄支持區

果邊全部盲反

係咪牙糟比左一大筆錢連狗
兩個夾場戲
成條時間線十足十睇戲

你地買左未?

唔會合作la
咁樣明顯係牙joe贏
個餅又唔會做大左, 連狗咁寒酸點會

其實連狗一年收88蚊 有pm功能
已經大把會然迷金

其實佢唔搞paypal真係唔會咁樣衰
賺到盡好撚寒酸

用paypal 真係唔想比
有機會有哂全名

比plus 囝ok, 比連狗不了

貢又係
睇連狗似寧願賺一大筆 唔要生金蛋既雞
獅子開大口 咁撚多會員 逐個比88/68 一年都賺唔撚少
牙糟依步真係食撚正佢開vip 比人屌條水
食花生

普巴應該要做手術

Agger 搞搞個腦 傷左仲搞個柒頭

搞親個頭都踢得衰

呢件賤種好似社狗黎

真係要返去既咪照開囉, 驚佢叫阿糟bam鳩我咩

睇定啲先

最多兩邊都上, 用齊adblock block哂兩邊

但如果回家既話 有幾多人會一齊

未洗住既,
唔買vip又唔係上唔到連登, 最多咪同未有vip果陣一樣

paypal 比錢有d危喎

有幾多人仲有acc

佢188個功能真係得啖笑

有一個

me有

paypal會show真名唔想俾住, 等佢加返d唔會起到底既方法先

魚拉突香港球迷會個網上唔到
我想買波飛朝聖

唔敢入果個憤青曼區-.-

有好多高登ac

2009年既ac竟然解bam

yes

如果係plus囝都信得過d
就算牙租都叫做正正經經買個高登咪黎營運
連狗鼠竊狗偷真係唔知佢會做咩

牙糟

連狗真係唔知佢 根本佢痴plus仔先有今日
弟時啲留言惡毒啲比人告 連狗可能主動報料割蓆

我都解左個, 之前果個點解俾人block都唔知

分身解左 但主AC冇解到

佢搞掂個apps先考慮回家，手機版太唔方便

我派DSE notes比佢block咗

咁搞笑

高美斯有份去鏟雪

果邊基本所有reply都係講波
唔似呢度班mk囝咁講女講gay

連狗無論以前an app, 個樣, 定呢年個態度,
都係好撚低質

果邊基本所有reply都係一個人

話我販賣 心諗 販你老母閪未 免費喎盲撚

話說有無人重係連登追故
個陣中學雞成日係高登追故
好撚高汁 依家個啲

耐唔耐都有d人既

兩邊都唔係好
想睇佢地互咬多陣

唔咬冇進步

以前學術台講故台好多高汁野睇
連登唔係無既, 比例少d囉

yes

其實如果連狗死左,
plus囝上任ceo, 已經屌打高登可以唔洗諗返去

冇啦 香港連網絡小說都差咗 都唔好提文學

以前舊登個官方app真係想死

高登自從sms 好多中學狗入侵學術台, 搞左2年up
之後分返校園台, 但學術台已水靜河飛

之前有諗過講下POL講下文學 不過發覺太浪費時間同啲人太On9 不了🤷‍♂️

向西故 vs 爛腳故

我覺得太濫
以前真係高汁先會放上黎分享
依家是但諗到少少都po上黎
題材千篇一律好難突破

但都十卜爛腳仔

係舊登改定名等大家

爛腳個篇你睇哂？

啲中學狗以有ac而自豪㗎屌

搞sms果期舊登低質到

個個都睇住12點申請acc

睇左少少

上高登都話比人知架屌

不過已經好過依家連登
個熱門比起hkg+年代高登, 真係濫到仆街
少少私怨放上黎, 但都有千幾個正評, 當呢度facebook

向西真係高質 可以用文學角度分析 啲用字述寫都好陶傑feel 又有社會批判

爛腳就我手寫手腳 支持下手足啦

一直上高登都收收埋埋, 驚死俾人知標籤做毒撚
唔知幾時開始班小學雞以為上高登好威威
試過係地鐵聽過兩個校服雞講自己有高登acc, 開口埋口都係高登術語

向西果兩本我都有買書=.=
叫雞都寫到咁高汁

重有個寫淫故好撚正架

波台直頭變左賭博台
一大堆賣料post都算, 果件4:2都有人捧上神枱

講緊好耐好耐個期 賭撚同牛3秒入post個個年代
舊登啲人正反兩面真係以論駁論 會忍唔撚住追晒成個post 去睇 討論風氣好撚好

印象比較深刻係齊欣同雨傘嗰個 仲有cosplay 反而成名嗰啲冇乜心機睇

條友係咁開post煩撚到癲
舊登開始都係得個睇波不賭波 睇來幹什麼 去集中晒啲賭徒 依家阿豬阿狗自己走去開個post

高登後期d故都唔好睇, 個個都博出書
好多都差唔多
早3-5年就好多都好睇

後期無睇啦
正係個陣晚晚訓之前追故

d人見呢度小學雞多易搵錢掛
其實一個半個post無乜所謂, 最慘呢度係成堆

成名個啲有啲好on9
寫到一半唔寫 話買書睇

呢下真心戇鳩, 見多人上就借黎做宣傳搵錢

Los_yu個故

有一期啲屍故好睇 跟住有排有啲文情小說 成撚日有人叫加甜

普巴要做手術???

如果真係高汁都無所謂
睇書好過睇電腦

課金幾本書比真心創作ok
比連狗賺到盡不了

根度簡 講兩句粗口黎聽下ok?

好似話要斷尾就要

屌佢老母
早唔做?

有個post仲撐連狗話乜撚野188件事睇到it狗冇出頭天
係支持it 咪撚跨個平台做vip 啦屌

三聯幫牟中三d故幾正

又唔係嘅 如果有心就唔應該無喇喇停 寧願你話有一兩篇高質 要喺書先有 簡介下內容賣廣告 我都甘心啲

妹妹有腦就一早做咗世界級啦

比錢買有咩所謂 但寫寫下停話比錢買真心嬲

連狗本身個人鼠竊狗偷, 出爾反爾

- 話高登打壓第三方, 自己做forum又打壓
- 講到it狗好慘, 但自己繞過apple 另外收錢

所以佢做咩都唔會信佢

agger

手術室冇得SET頭不了

我好少上網追
見到佢果時個個讚, 睇左1-2篇到就課金

牙joe都打5p字

「3 哥、一定系」

覺得妺妹真係要仆街先成到材 而家仲柒下柒下 受傷仲跳舞 唔好咁戇鳩啦🤦🏿‍♂️

有少少天才但唔努力feel

佢地d故我都有睇
大佬呀唔好咁顛啦 拎d大師級同我比

輕鬆下ok ge

其實佢要向伊巴學習下 伊巴同樣係天才 不過伊巴極專業 不斷操fit自己 平時又可以鳩同玩得

借個相熟黎做個例子姐
其實仲懷恨在心當日你post爛腳

最應該學下隊長
跑上跑落, 輔助隊友上位, carry 2隊波

我隻腳仔好番啦 想唔想同大家見下面

喂喂 企開啲啦

當依到fb??

以前紅van個故一出果陣都好撚轟動

頭幾個1001都係得幾篇文

不過爛尾

話時話
而家唔見哂d講故佬
以前勁多鳩故
同埋d人寫得好好睇

屌佢老母 呢個真係垃圾 冇撚埋過伏線就比個閪結局我

淨係睇左電影
個結局係點

原來今晚多vs蝗

夜神c？

話個閪佬（主角）係架仔 後生嗰陣同條女犯事 比人搭撚咗同判死刑 臨比人吊屎忽嗰陣 佢老豆救佢 因為佢間公司同政府有個project合作 就係試下一班仆街喺末日環境下有乜反應 測試地點係已經冚港剷嘅香港 測試者都比班蘿白頭植入記憶 記憶就係有晚搭紅van 一出陰道就冇撚晒啲人 咁佢老豆就叫閪佬同條女做測試友 而且得佢兩個唔會死 咁周國腎就係閪佬朋友 想嚟測試地救閪佬 最尾閪佬就繼續陷入永劫輪迴之中

唔知巴查會唔會俾巴爾爆多一次

咁聽好似唔差

See see kagawa

即係比人吊

屌

=無乜火嘅朗隊

如果真係要返去既理得佢死丫, 咪開多個post囉
邊度多人就去邊度架啦, 叫雞你都唔想去個死場啦下話

希望互含兄弟唔好回家

please stay 撚羊

娘家成班憤青

幾時番去肅清班辣殺

禾地依度幾個post霸癲佬 會唔會比佢一個風紀搞撚掂晒

Yes 唔好走最多幫你含

一年幾廿個人幫撚羊含
條撚都幾攰下

曼區有咩會員番左去 ？

me

屌你老母死熱狗 又用副選打歐聯

留力聯賽牙

作客尼科西亞 唔駛夫添啦

拳王 同 大力神都無出

ali停賽？ 大力神sick leave

深夜留名

長期兩邊走

痢狗咁驚出個咁強陣 笑4

有無iphone link

皇馬d 直線典解咁準

我皇又黑哨WO 有撚埋底線球證又睇唔到

猩狠靚到

睇慣左曼連
覺得c朗d 動作仲係好敏捷

人腳都已經屈機
買埋球證邊有隊夠佢地玩啊

dl 懂球帝 apps

利對個隊好似硬野好勁咁

入埋free kick笑4

多仔個20號好靚仔

On9多仔教練唔出佩利錫同dahoud

賤種啲猜波好順

又係古天奴救命我屌

奧巴馬

和仔食螺絲食到叫沙漠斯

Liverpool's last 6 Games:

🥅 121 Shots
⚽️ 6 Goals
🚫 12 Conceded

ONE WIN!

Liverpool's oppositions shot on goal in September
🎯 38 Shots
⚽️ 12 Scored

我地條中場傷曬點出好，得番攻中馬達， mk , 中場中hehe, 馬迪，再出馬迪我驚踢死佢

有熱血喎

邊個話馬仔唔識笑

Kane

屌你剪下頭都唔得 傷左冇得練波係咪日日係屋企量地啊?

要楊過咁既造型先得

妹是原罪

細緊個樣

馬 mk:睇下你個渠頸

摩佬個大勝不驕既笑容

牙傾又入3甩

好撚屈

羊唔通真係搞笑專家

更衣室超級連結人

勁過lin

友情就如出波

不需要多 一下恰到好處就水到渠成

ps: 下下鳩跑有9用咩

猁狗影衰哂英超
讓番個位出黎啦

其實阿妹幾時傷完

每次覺得悶或者無聊嗰時睇下猁撚哭喪真係好爽

訓左無睇 皇者痢大炒對家幾多球？

一訓醒就見到猁狗失分
要不是古狗, 連果一分都無埋

就到中秋，我猁慈悲和和氣氣收隊，留力英超屠我曼

季初既kane真係好屈

季尾都好屈, 上季臨尾兩場刷左7球搶神射手

下年係咪準備去賤種頂賓周

我地今晚產雪其實都和味濃

留力英超!唔傷最緊要

都唔知睇唔睇好了

睇左幾場中央陸軍今年進攻踢得順左 雖然平均入球同上年差唔多
反而斯巴達廢過上年好撚多 猁狗都贏唔撚到

有mk

如果唔係華迪射得鳩, 撚嬴到李城咩

睇日要潛了 靜啦

平均3次起腳就入到死猁狗1球
係3次起腳 唔係3次中龍
鳩普根本就犧牲防守去逼搶同進攻 啲人仲成日吹奏佢係世界最頂級教練

睇完精華更加憎賤種
兩下手球都當冇事發生
卡華霞果球我就當波打手
拉狗果下

好彩我一早潛左

個球證一係盲既, 一係收撚左order
拉狗果球咁近都睇唔到

紅+12啦屌
下下咁踢 邊夠佢玩

而家禁區故意手球係咪仲係紅牌+12碼?

KANE同BALE好撚勁 一齊黎啦

拉狗不嬲做開呢啲角色 進攻有丙朗越位射球 防守有拉狗前肢撲救 仲有卡閪米路嘅不死身

睇完猁9場精華 斯巴達個龍勁到。。。

深夜一定係西波 大家早d訓

玄學既野...

sleep is for the weak
you fake man

古埃及文明

好撚肉酸呀屌猁老母

琴晚冇睇 請問古埃及文明炒左斯巴達幾多球？

真係好柒

炒佢老母
作客拎到一分咪好彩

法甲豪門巴黎聖日耳門（PSG）周四凌晨將在歐聯B組次輪迎戰同組大敵拜仁慕尼黑，惟賽前焦點繼續落在PSG陣中兩大射手卡雲尼及尼馬的內訌事件身上。自「爭射風波」後，兩人將在是役首次再度合作攻堅，而繼日前傳出卡雲尼拒為獎金而讓出隊內首席「劊子手」地位後，今日更有消息指卡雲尼首次與尼馬在更衣室見面時曾留下的一句「你以為你是美斯嗎？」才是兩人其後交惡的導火線。

相關報道：【要錢定尊嚴】傳卡雲尼拒為930萬獎金 讓出12碼主射權予尼馬

今夏先後以天價簽入尼馬及「新亨利」基利安麥巴比的PSG，開季所向披靡，在聯賽頭6輪全勝兼在歐聯首場分組賽作客以5：0大勝些路迪。惟兩大射手卡雲尼及尼馬卻在第6輪聯賽因兩度爭射而不和，據報雖然球隊高層及主帥艾馬利已設法解決事件，惟兩人似已勢成水火，除了傳出卡雲尼拒絕會方以神射手獎金的100萬歐元（約930萬港元）換取讓出首席12碼「劊子手」地位外，球隊日前為隊長堤亞高施華開的生日派對中，唯獨卡雲尼及達斯拿缺席，亦令外界猜測前者此舉是為了避開尼馬。

而據西班牙《國家報》最新消息指，卡雲尼原來在尼馬加盟後第1次踏入更衣室時，向對方拋下了一句另類的「歡迎」賀詞，道︰「這是哪一位，你認為你是美斯嗎？」雖然未知是否開玩笑，但這句含「諷刺成分」的說話，亦令外界懷疑這或正是兩人交惡的導火線。自「爭射風波」後，PSG上輪聯賽因尼馬微傷而缺陣，是役將是兩人交惡後首度合作再攻堅，賽前主帥艾馬利避談兩人的問題，並強調︰「球隊要成功，不能只依靠某些球員，而是需要全隊每一名球員的貢獻。」

南美鬼打鬼是常識

普巴幾時出得番

又愛回家，又組隊

屌今年摩納哥做乜9
對波圖都輸3球

聯賽打得幾好 歐戰就

琴日做乜9打451
平時攻唔係打開
仲要係主場 對手係波圖

賣左咁多人, 拿拿聲輸波出局專心聯賽掛

訓左無睇，5個歐賽冠軍皇者利大炒對手幾多球？

而家個老細都唔志在爭標
專心做selling club算

好似1球

都要有成績先sell到架

皇者利好勁
頭寒了

聽過你陳晚追高登比 人屌

比憤青狙擊

佢地今年唔會志在歐聯走到幾遠啦，
今年買左咁多新仔，係法超磨合下，
到左下季再複製前季咁，再賣人不停loop

今季賣既錢夠玩幾季啦

Monaco既轉會係岩價就賣 就算今季賣左幾多錢都一樣

猁狗真係玩勝利12,13人 好想睇佢地點捱到季尾

曼城車仔岩價咪賣
我曼出幾多都唔放囉

佢地後備廢撚到

慘
遲啲返去改名重新做人先

一個後備都唔點

全部名都叫撚羊

用邀請碼開個新ac 啦😂

梳子冇跟埋去鏟雪？

諗住番去留個名打個招呼渣
唔知個邊變左咁多

到時呢度執左返去咪照開post囉
個forum佢既咩

呢度嘅手足番去幫佢搞旺個場

好似琴晚咁講
返到去另外再開過個post
果個憤青曼區唔係幾敢入了

我有邀請碼, 其實點邀人?

點解有

之前唔係有個咩會員推薦計劃咩

其實現階段仲未駛番去嘅
始終唔比錢都用到好多功能

Yes 等封測完再諗

高登舊會員都有架啦
之前d人去晒連登 唔夠人流派邀請碼

黎左呢度之後 琴晚先第一次番去

yes, 我系牙joe 心目中既舊臣子

我刀系

係邊到睇有邀請碼

留個名都比人屌, 唔講以為佢高登佢有份開

你profile 果頁, 派膠果位下面

之前都間唔時去睇下果邊曼區
人流真係少左好多

股東黎架

Ok 開個新acc重新做人

我keep住有返去, 不過睇其他post
曼區就算啦, 根本無人既

呢個真
牙Joe都未出聲 成班太監就出晒黎

開多個ac先

阿糟唔知幾想人返去, 如果唔係使乜搞返好個APP
多人流先多廣告

屌佢老味抄e波live

新acc邊個位打邀請碼?

個app真係主因
出街有得想8下
係得高登個app咁廢, 香討都好過佢

如果佢真係搞好個app 相信真係好多人回流

牙joe陳晚回應到1am
今朝8am一起身就回應

牙joe

要求唔高 唔好死app 同好過連登依個app
就收貨 以前成日死app 連都連唔到入去

古埃及文明呢個名究竟邊撚個改！？真係好撚on9

阿糟一早肯生性D就唔使俾連仔有位入啦
真係要競爭先有進步

佢果好多上年無hkg+/lihk走唔到就呃自己話留係度=高質

屌 開返個高登acc
搵邀請碼個到 佢話你的邀請碼已用

明明無用過
比牙joe欺騙感情

見你長期唔用都知你系25
一早收返

100分囉

如果連登執左, 睇黎邀請碼有得炒

用email開多個
新開都有邀請碼？

之前唔是話十蚊個咩

睇撚到打冷顫喇
呢個term柒撚到

根本留係個到個d 好多都係isp email過左期 申請唔到lihk account

次次見到都忍唔住大笑

個巴膠係曼區好耐啦

岩岩發現ibra fifa18有新face scan

1001

[西波西時間] 莫斯科中央陸軍 vs 曼聯

琴晚牙朗第2球

原來精宮btk傷左

奉勸大家學車一定一定唔好去香港駕駛學院

笑4

你究竟考到未?

下個月考到

去邊對你黎講都冇分別

駕駛學院都肥得既....唔好揸車害人啦

連登太多小學雞喇
得波台高汁少少

其實妹妹要傷幾耐?咁耐都無消息

波台咪又係一堆小學雞

轟....

下次下次 下次大概可以

大聖爺個下都靚

沙夏都傷左

好驚拉車要第四次...

數字遊戲黎啫，咪又係1 take pass

Ashley Young: "At my age, you have to read the game more."

乜你咁厚道既
仲以為係...下次下次 下世大概可以

希望大家為拉車集氣

其實今次再fail真係唔好考
哂埋d錢不如搭的士好過啦

好擔心用拉仔做名嘅手足都考唔到車牌

考到都keep 住要比錢整車

拉車福特 > 學車福特 > 考車福特 > 炒車福特

霸氣

拉車今次都考唔到 我高登改用拉車麥麥麥

佢會唔會怕俾人篌, fail左都扮考到架

貼黃紙啦

拉車集氣區

集一個月

要幾on9先會考3次都唔pass🤔

唔死都無用

如果下個月大家見唔到我上黎 忽念

挽留...

鄰居件文迪

摩狗影寫真咩

做咩？

雙失?

重傷今季多數收咧

波台手足全力g持拉車

第三次都考唔到拉車可唔可以放棄

為人為己,3次都考唔到應該放棄啦

好似話下半季ok

哥狗未雨綢繆
唔係點解要買四五隻閘

阿妹傷左無人頂

挽留

拉車下個月其實係回家

考唔掂就唔好累我地啦
唔想一出街死於非命

出擔泥佬囉

貢講野牙話晒一場手足

尋晚出德夫

原來尋晚隊鏟雪只係俄超8弟
垃圾猁

要不是古天奴...

偷跑post

外媒報導曼聯陣中傳出壞消息，普巴自從對巴素利比賽拉傷腿筋之後一直缺陣，而佢嘅主診醫生為左徹底根治，即將為普巴安排進行手術，意味住會缺陣多一段時間。

「我曾經嘗試其他比較快捷嘅方法幫普巴康復，但好大機會要做手術去治療，觀察多一星期就會正式落決定。」

換言之普巴會繼續缺席歐聯作客俄羅斯，英超對水晶宮及利物浦嘅賽事。

又點

餓狗搶屎

做埋手術分分鐘12月先出
爆炸又傷埋

之前大家仲驚hehe無得踢
而家踢到佢嘔都仲得
仲有Carrick又係時候表演

拉傷膕繩肌要做手術？

細蚊囝爭買新玩具

佢主診醫生即係岩岩幫dembele 做完手術個個

咁心急做咩 笑4人

妹妹做咩越講越傷痴線

搞個頭搞到傷左

諗住今晚可以打住FIFA等歐連 被人撚到

其實咩事,

係咪又有fake news

電腦版唔怕 有就有無就無

hmv 偷跑咗但唔知係咪比人發現好快收翻貨

買數位版算 屌

想昆錢炸掛

叫普巴黎香港睇跌打好過啦
一個月乜都好番

我試過仲傷=.=

Hmv唔小心攞咗出嚟賣 十分鐘之後收回

為咗儲個盒

真hmv 員工錯左!?

好似得1間有賣10分鐘

貢搞笑-.-

其實數位同實體有咩分別？實體平d??

實體同唔係實體嘅分別

價錢如何

數位好似平少少

心水ching

屌咁番到去download算

有冇pc手足？

實體有偷跑 數位無
偷跑可以早d入UT抽卡炒卡

其實你唔偷跑都可以炒卡

數位3 day early access 699

數位貴d㗎 有fd share game就另計

早入個價差好遠 好似係

$20？

數位普通版449 我有fd實體訂350

你用webapp 炒係唔駛買驚架喎😂

回家吧

Lkk都做到啦

學到野

食屎啦早洩

唔洗問陣間一定係西波西時間， 個陣老鼠拉龜再～6 一比0 完場

偷跑區起人底做乜鳩

食完屎升華了

咁樂觀

費sir式奪冠方程式
西到仆街都全取3分

聽日同michu一齊買算-.-
月台囝買左了

到底邊度真係有？ 好想去葵芳而家

你地仲敢吾敢圍爐講女

偷跑post見到班人為左早一兩日玩去食炒價

原來唔止曼區係咁

388買左了

你班講女講gay既垃圾咪返舊登下

班25返黎就算
至緊要 日日meme youyou食女食女 果班垃圾唔好返黎就得

好彩依家無人講

入面見到有話賣480, 痴撚左咩

放FIFA18 450
有意留TG

果d羊呀梳呀就唔好返喇, 人地唔歡迎

我唔講女，
但果邊反西😓

唔敢返去了...

我用第二個名鬼有人識我咩

gun

650我刀買了

係咪真係咁多愛回家

屌那星 利寶班仆街貴到

我先走了，請你留在這裡

成日見chong囝反去

我返去你都唔知啦

葵廣十個男人有七個都拎住黑膠袋 好撚壯觀

有冇見到我？

玩早一陣真係咁緊要?

利申: 窮鬼仲玩緊FIFA 17

最緊要今晚玩住等歐聯 唔係都等聽朝

你係咪灰衫 紅髮 4眼仔 雙眼無神個個？

唔係紅髮 紅褲

紅色褲係咩玩法？

398買左

葵廣388 熟客仔

fifa17?

2K 18

今夏馬體會前鋒基沙文曾與曼聯頻繁傳出轉會緋聞，不過最終法國前鋒決定留隊，並且續約一年。近日，曼聯名宿加利尼維利表示他樂於看到曼聯簽下基沙文。

我都樂於呀屌

Me 都迷基

我係個陣打完14世盃佢去左馬體先識佢
跟手佢未到世3 level 但打PES fm都會買佢 幾好用 開始幾鐘意佢
然後傳佢會黎曼真係
希望最後真係黎到

過多個禮拜嘅話實體FIFA會賣幾錢 ？

唔會平好多

低極都36x

唉我部PS4 讀碟機壞左, 逼住要買數位版

依家可以換部slim 都唔係太貴

slim都好貴
利申 等12月特價買

都平過啲日廠game

深夜睇波留名

七號已經留左比佢

馬仔同廢老都有new face scan 點解爆隊冇呀 還我金髮

好眼訓呀屌

回家留左次名先訓

唔敢出聲 驚比人屌...

weak

玩433 lkk 打攻中，廢老大大隻開路，左馬仔右福仔，中間放呀妹同hehe, fifa 18 隊曼拍得住皇狗咁屈

<- 高登有冇呢個icon 冇都係唔返啦

[img]圖片網址 [/img]

法國你早上7點叫春小左

LKk同廢老調轉會唔會好啲

佢地好惡

去左塞車po叫

有我地撐你，留言啦

自己喺FIFA17多數用

褔

馬 妹 羊

盲 靴

是撚旦

打開5311

我17用曼聯都好少用廢老

上呀撚羊

5後衛

啱啱留左個名
睇下有咩反應先
預左比佢地屌

黎黎去去咪又係25仔

現實嘅盲係唔會打中場
摩佬手下真係難過登天

等埋我ok? 兩點到元朗

佢地真係詞窮

等我又mon下post先

過一排先...

Agger
佢地推一頁都要十幾個鐘
邊有咁快有人回

講真
邊度人多就去邊度架啦
好耐之前喺高登留過comment
但冇人理
做CDrom半分鐘都追晒啲po
仲有時間mon埋隔離竇

情意結嘅嘢....
理想中既盲係一世打防中